「黨鐵」炮台山地鐵站 西瓜咁大既閉路電視

唔知有無估錯 有無人知咩黎嫁

咁大舊，生得高少少都會撞到

好多站都有呢舊波型既cctv
西灣河近連儂牆個出口都有 cls

一定啦 都唔知起黎做咩 但如果警察打人 分分鐘可以幫到手 只要我地做好black bloc

銅鑼灣都有

重點係要 大家做好black bloc 小心致上
黨鐵無cctv 未必對我地有利

RFID?

sogo出口打爆咗唔知整返未

觀塘A出口都有個
好立體好3D

有冇人研究最快處理方法？

保鮮紙其實只係保護鏡頭，相信已經開始錄緊

好撚耐喇喎

屌，真係西瓜咁大

重點 再提醒 無black bloc 記得唔好出手
站外易逃離既地點 車站二邊 非暗位 附近cctv 自由決定
但站內如月台 或 車站中間 請勿破壞

jump

應該係4K, 連毛孔都睇到

沙田係咪都有?

好多閘都有

360 cctv?

索性放個西瓜上去啦

你覺得到時會拎出黎？